麗晶同葵盛西邨大爆發 攬炒巴應該好開心

呢d就係所謂攬炒 攬炒就係香港人受苦隔離

又關佢事？

咪撚推膠post 啦

咁都可以賴佢

推啦 理性討論

呢d咪叫攬炒

呢d唔係叫攬炒？ 佢咪要呢d

報仇就應該都無機會。。。攬炒都應該仲有可能

咁樣可以分化香港

攬炒巴背後做左好多野你唔知姐

攬炒巴成功爭取喎

濕鳩仔冇得做gym點睇

你點知的

琴日去左問米

唔知封幾耐 公園有冇封

要睇攬炒巴心情

得閒拎攬炒巴張相去睇下相

公司有人住麗晶群組不過公司當冇事繼續開工

手足

有冇問埋12 港人

支持攬炒有咩問題